毛澤東兵法：「 敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

我地應該仿效打遊擊出身嘅土共
咁先係以弱勝強嘅最好方法
師夷長技以制夷

毛主席萬歲